[打氣] 一首演繹左不分化不割蓆既重要性既歌

借朋友AC開
唔知有冇WOW到, 最近係咁LOOP呢首歌, 以前有人話佢係講64, 但我呢排聽返發現佢都係講緊分化/割蓆會有幾嚴重, 總之記住重申五大訴求, 聽日一個都不能少, 願平安